利迷啲平常心屈撚到

利物浦破不敗唔緊要啦 利迷永遠企到喺不敗之地就得

不敗之地哩個真

唔怪得利迷話大把quota輸
根本佢地從來無輸過

真利迷基本上都經歷更差
決賽先俾屌卡派膠都試過宜加先16強出局咋嘛，有咩好大驚小怪

上季追極都追唔到曼城？排第二先有動力去追前面，排第一好大壓力

冇得捧金盃？sorly我地冇諗過破紀錄

歐聯出局？出面好多病毒，周圍飛好危險

真
真利迷唔會覺得呢場會贏到 點會緊張出唔出到線

上年熱血贏歐聯
今年不敗
多咗好多小學雞做勝痢球迷

成班可以考慮去做和尚
全部都看破紅塵

真，利迷覺得踢波為開心
但求大家打個和
從來冇諗過贏波

上季咩排第二好過排第一嗰個 係fb真人真事 唔係我屈佢地
我記得連登都有人po過出嚟

見到都打咗個突 結果去到38週都仲排緊第二 佢係咪仲係咁諗

仲要食咗三十年齋 幾屈

嬲又俾人笑嬲
唔嬲又話看破紅塵
咁應該點

出聲又話明明上心扮唔上心
唔出聲又話柒到唔敢出

球隊輸波嬲係正常㗎喎
我寧願俾人話嬲豬，都唔會講咩「排第二好過第一」、「出局仲好啦咁多病毒」呢啲白痴都唔信嘅說話

咁上年都拎過又真係冇咩好嬲

你地係唔會信多年無英超磨出黎個種平常心
今季搞搞下可能停埋
仲有咩唔化

要贏波先得
不過會話 山水有相逢 風水輪流轉

屌你第一句已經笑到仆街

跌落地拿返渣沙

歐聯我地利記攞夠啦
都想比人攞吓

係

真

拎多次有啲唔好意思

話題高手

咪係 光頭佬面皮成尺厚

唔係浪得虛名

唔通好似皇馬咁on9
連續拎三次咁唔知醜

P牌唔計

個衰仔鬥車咁耐 都未試過帶頭既

似足d女人話自己無嬲

上年咁樣失英超真係好嬲，冇拎過呀嘛又領先咁大段時間
但歐聯係咁架啦，年年都你架咩，好講彩數

其實最衰係拉膠果年d平常心去左邊？
反正又唔係未贏過
有冇人可以解釋下？

怨婦唔係女人？🧐🤔

有波睇咪又係半夜起身仆到去睇
扮撚哂關心球員健康咁做乜鳩
好嘔心

認真嘅 佢話歐聯出咗局唔使香港球迷再捱夜睇波而唔係話班球員減低中武肺嘅風險我會仲感動

把口又wfc咁
但係2比1果陣ic四格激動到出埋post
救心呀

救心2比1=就輸=輸咗可以用平常心𢲡返乍沙=救返個平常心

因為猁平常都咁激動